★電視廣播(00511.HK)與優酷簽戰略合作協議

電視廣播() 公布，日前與內地三大視頻平台之一優酷簽訂戰略合作協議，將在影視、綜藝、藝人、電子商貿、串流媒體平台等五大方向全力發展，進一步在內地建立具廣泛影響力的「新港味泛粵娛樂」產業和市場陣地。

在影視領域方面，將進一步開拓版權開發與發行、劇集及綜藝合拍、合製的空間。藝人方面，公司的豐富經驗將和內地行業資源和市場更加深入互動，大大提升其商業價值。另外，公司的內容IP和藝人資源會更進一步和優酷平台資源結合，在電商直播等新業務方面謀求新的突破和發展

仲有港味？

呂智恆：「我屌撚哂所有主流媒體！」

拍返套腦魔反擊戰

我唔講政治 單純講劇集質素/經濟能力
我都可以肯定TVB收硬皮
你TVB有咩可以賣者 創意我唔覺得你有 講特技/講每集鬥燒錢 你夠湖南衛視果堆鬥咩?

你除左可以用香港依個名 呃多一年半年錢 根本我可以肯定一定唔會係中國站得到腳

影視領域方面，將進一步開拓版權開發與發行

使徒行者7
溏心風暴2036
再創新世紀

。。。。。。。

以前合拍劇就話搵個港星吸引人睇
而家TVB仲有咩電視明星可以吸引到大陸人睇?
出名果D早已自己去左搵人仔
唔通人地睇楊明啊?
見到條撚樣都做到男一就覺得羞家

佢個目標應該係主攻廣東省果1億人

所以佢地宜家咪係咁叫自己旗下藝人玩抖音 諗住可以增加知名度
都係果句 香港以前劇集/明星吸引 係因為骨子裡 香港係有一種特色 中國係學唔到

但宜家你地自己特色都無埋 走去同中國痴到咁埋 人地點解要睇你 唔睇番湖南衛視

咁又好玩啦，拍完之後是但一個有意無意講錯野之後
大陸唔敢播 睇下邊個傷D

我覺得唔可行囉
以前TVB真係高質 好多動畫真係得TVB有 所以廣東衛視唔夠TVB鬥 TVB就話係廣東省有大影響力者

宜家TVB根本無咩特別地方 廣東省果堆後生都唔睇TVB 走去睇曬BILBIL 或者 其他省衛視 TVB係廣東愈來愈少人睇

我唔覺得佢地可以彈得起囉.........

新港味泛粵娛樂.......乜撚呀

老老實實 我係大陸人既話
點解唔睇返自己明星？
我點解要睇tvb d垃圾講唔正既普通話玩抖音
睇撈家江華係度扮小丑？
核突到呢佢地

只要90後打後既人完全唔睇cctvb 我睇你捱到幾耐

講政見抵制tvb
就算唔講政見，稍微有少少品味/審美，都唔撚睇tvb啦

我係港豬，美英日韓台泰劇大把選擇；我係藍屍，我睇CCTV/胡南衛視唔好？

得班開心畜隸先覺得tvb好好睇

Xianggang做開雞
嗰陣雞味 党唔鍾意

時代唔同晒，強國有成百個台，加埋網絡正版/老番都數之不盡

其實佢咁做已經冇棋，因為香港人放棄左佢地，唔痴強國佢實會步atv後塵

ATV都係痴左大陸出事

就咁睇睇到「港粵乏味娛樂」

改名果個真係智將喎

正！終於可以係黃金時間，睇到抗日仇美民族精液大噴發既電視神劇！

細個鍾意睇啲歷史劇，近5年嗰啲只係著古裝嘅時代劇
換湯唔換藥，劇情都係差不多只係換背景就算
連啲紀律部隊劇都係得頭幾個單元好hea咁結案完之後半套劇都係感情線
感情線都唔係問題 問題係情侶兩個人加埋都at least 80歲

算鳩數啦，愈拍愈hea
而家有晒電腦特技都拍唔返古裝劇果種兵臨城下